想問下價錢關於教材

想問下 如果搵人整補習 教材source要幾多錢
🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

補咩?

全套？

part 1,2 only

$200

有人搵我做 補習教材
但頁數 一課課咁計 定計鐘數
所以想問下咁多位大大 個價錢係點